
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;提醒一下。。快一千楼了哟  
&emsp;881楼  
&emsp;2020-03-09 14:50  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;什么尴尬的事说出来让大家开心开心<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;882楼  
&emsp;2020-03-09 14:55  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;隔壁又寂静了，再来蹭蹭<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
嘛，我觉得lz可以让p酱宣传一下（毕竟这贴比较安静需要氵军们来暖暖）  
不过如果lz不喜欢太多人的话就算了  
dd  
&emsp;883楼  
&emsp;2020-03-09 15:03
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我比较喜欢安静……谢谢你啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>恩，果然啊，但是万一你那天像p酱那样火了怎么办<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>那就火了呗，大不了我就退吧了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >，个人其实比较喜欢安静的生活          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>啊？？？退吧？？？那就要看各位水友的保密能力了，但是，。。。。ε=(´ο｀*)))唉          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>emmm。。。所以，我选择自私一下，祝lz不火<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>谢谢你啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >其实只要不打扰到我的生活也没什么，我还是很乐意和你们分享我的生活的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>哎？这个会打扰到你的生活吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>有时候会的，比如说今天被一个人追问在国赛的排名……还好我没说太多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 我家的小雨浩 :  
>只要你能保证有新鲜的柠檬供应就行了，相信也不会有人故意去打扰或者干涉你的生活的，好好和妹妹过日子吧          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠之穹鸣º :  
>谢谢你啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>嘛，不想回答的问题就不要回答了，（话说国赛是什么？多年摸不到手机的我表示好奇）        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>没事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >        
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>国…国赛大佬！膜了orz          
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主真的让人羡慕啊（我酸了）  
ps：看到这个帖子把自己好几年前的贴吧账号找回来了  
&emsp;884楼  
&emsp;2020-03-09 15:21  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;这个老师太可爱了吧哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=60c84573584a20a4311e3ccfa0539847/856bbe19ebc4b7456077aa77d8fc1e178b8215a9.jpg" size="160570" changedsize="true" width="560" height="746" size="160570"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=92cfb8be61c6a7efb926a82ecdfbafe9/95725c0fd9f9d72a15870d7cc32a2834359bbbaa.jpg" size="130783" changedsize="true" width="560" height="746" size="130783"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=19d91dabf1cd7b89e96c3a8b3f254291/1d66dc09b3de9c821c86e4ee7b81800a18d843aa.jpg" size="133402" changedsize="true" width="560" height="746" size="133402">  
&emsp;885楼  
&emsp;2020-03-09 16:02
>
> ###### 录播组zz :  
> 用钉钉多好啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 录播组zz :  
>初二小朋友表示已经被钉钉玩哭了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 小果汁⚡ :  
>钉钉非常好玩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 录播组zz :  
>现在逃了网课来贴吧希望不要被抓<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 小果汁⚡ :  
>我就是来抓你的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 录播组zz :  
>怂了怂了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 录播组zz :  
>刚好下课<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### C-chenº :  
> 我们上英语课的时候老师问我们听不听的到我们不知怎么的都说听不到---老师调了十几分钟（我们还有交流）才继续上课<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA :  
> 这老师竟然会用表情包，佩服<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### zzz-▫º◎ :  
> 哦?大家都是钉钉?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;后续<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=9cfb2e593f381f309e198da199004c67/b6e5bbfd5266d0160bf08249802bd40734fa35a7.jpg" size="135985" changedsize="true" width="560" height="746" size="135985"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8d8839694443fbf2c52ca62b807fca1e/f4ca07d162d9f2d31cf8388ebeec8a136227cca0.jpg" size="161690" changedsize="true" width="560" height="746" size="161690"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8f0a9dde9b5494ee87220f111df4e0e1/bba50e3b5bb5c9ea691a1f82c239b6003bf3b3a0.jpg" size="151038" changedsize="true" width="560" height="746" size="151038"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b45db70018b30f24359aec0bf894d192/13bcdc58ccbf6c814fde3089ab3eb13532fa40a0.jpg" size="146736" changedsize="true" width="560" height="746" size="146736"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=04dd01690830e924cfa49c397c096e66/39c35f66d0160924a8cdbe7ac30735fae7cd34a0.jpg" size="123083" changedsize="true" width="560" height="746" size="123083">  
&emsp;887楼  
&emsp;2020-03-09 16:24
>
> ###### 小果汁⚡ :  
> 楼主一天上几节课啊？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 十一节，白天九节，晚上两节，几乎一半的课都翘掉了……          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 我家的小雨浩 :  
>真的惨，创新班一天才七节课（我也就上个一两节吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 小果汁⚡ :  
>我们培优班……真的是佛了          
>
>
> ###### 小果汁⚡ :  
> 回复 我家的小雨浩 高中课应该会比初中多一点吧，我们晚上没上课          
>
>
> ###### 若羽丫☜ :  
> 没了？卧槽？仔细一想，你们这剧情发展得挺快啊          
>
>
> ###### 风满袖ლ 回复 @我家的小雨浩 :  
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 风满袖ლ :  
>我高二……          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 我们一天八节课，晚上课都是拿来辅导的，可以翘掉          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 我家的小雨浩 :  
>楼主加油！希望可以一直把你们的故事看下去啊          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩 :  
>从你的回复里我知道你们老师的姓氏<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >lz着实大意了        
>
> ###### Sam_glr :  
> 辅导员老陈。。。lz大意了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
***
##### 7d272  
&emsp;上着上着网课我怎么就到这里来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;889楼  
&emsp;2020-03-09 17:19  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz要好好学习，不要翘课，要为美好的未来做下准备，好好学习，好像你们，开学后网课已经讲完的都不会再讲一次，yy好像没有直播回放（大概）  
&emsp;890楼  
&emsp;2020-03-09 17:24  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;我好像来晚了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;891楼  
&emsp;2020-03-09 17:34>
> ###### 录播组zz:  
> 不晚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >还来得及
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 来得及来得及<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 夏催催双鱼:  
> 你还来得及<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;那些想知道我名字的人，我可以告诉你们我的名字在我回忆贴和这个帖子里都出现过，只不过你们没注意到<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;892楼  
&emsp;2020-03-09 17:49
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 :  
> 不要说出来w网上暴露隐私很不好的呢          
>
>
> ###### ☞神烦者☜ :  
> ……好像是“土”？          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 根据楼上的提示，我已经猜到了          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> ずっと一人でいたい真実はいつも一つ          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> lz的名字就是！          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 闰土！          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" > 我猜的对吧lz          
>
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 我爱茶道🎅 :  
>魔鬼          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我爱茶道🎅 :  
>我TM没忍住一口饭喷了出来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 梦宸思臻 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 梦宸思臻 :  
>浪费粮食可耻，捡起来吃了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我爱茶道🎅 :  
>不对啊          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我爱茶道🎅 :  
>我记得楼主发过名字缩写来着。。(不知真假。。)          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 我知道了，lz的名字叫五河土道<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 是不是这样的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 梦宸思臻 :  
>这个没注意，也不怎么想去知道，个人隐私<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我爱茶道🎅 :  
>不说了不说了。。          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 录播组zz :  
>好像没毛病哈          
>
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 录播组zz :  
>不对不对应该叫桐谷和人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 你们都不认真看lz帖子。。。楼主明明叫铁蛋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 回复 录播组zz :  
>啊！你把我想说的说出来了          
>
>
> ###### passengerlike :  
> 闰土是你吗，我是猹啊          
>
>
> ###### 风满袖ლ 回复 passengerlike :  
>还记得那个唇红齿白的少年吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 李明垚？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 XGKSL :  
>一个字都没对<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### XGKSL 回复 我家的小雨浩 :  
>我用常见字猜的，说明lz名字超凡脱俗          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 楼主不要暴露信息啊，<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟 回复 我爱茶道🎅 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >          
>
>
> ###### mark♤st 回复 录播组zz :  
>卫宫土郎<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 萌王😄鬼灭漫画 :  
> 司马垚？          
>
>
> ###### Light🎓 回复 贴吧用户_5MaCR9b :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 司马垚，因为你的缩写SMY        
>
> ###### CN镜子55 :  
> 是你啊司马懿（SMY<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）        
>
> ###### shui6015 回复 我家的小雨浩 :  
>土间太平<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 还望先生救我º :  
> 司马壵        
>
> ###### 贴吧用户_5R7ZSe9 :  
> 伊藤诚<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;不想知道，也不想刷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;893楼  
&emsp;2020-03-09 18:00>
> ###### zzz-▫º◎:  
> 我觉得就是懒得刷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### C-chenº:  
> 不管lz叫啥，咱叫浩爷就完事了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### zzz-▫º◎ 回复 C-chenº: 
> 还是你说的对啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;894楼  
&emsp;2020-03-09 18:59  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我知道，lz叫五河琴梨<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;896楼  
&emsp;2020-03-09 19:42  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;897楼  
&emsp;2020-03-09 20:20  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz，cxykzqj<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;898楼  
&emsp;2020-03-09 20:26>
> ###### 小果汁⚡:  
> 翻译一下<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 在？翻译一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 春宵一刻<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz: 
> 后面呢？
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 我家的小雨浩 :你猜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> 值千金<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 苏醒赛迦队长:  
> dwccbzc<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴  
&emsp;900楼  
&emsp;2020-03-09 21:15  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;依旧期盼着楼主能突然出来扔给我一箱柠檬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;901楼  
&emsp;2020-03-09 21:38>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你就这么m吗……好吧……更点日常
  
***
##### C-chen<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上完网课坐等日常<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon7.png" >  
&emsp;902楼  
&emsp;2020-03-09 21:56  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我想要开车了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;903楼  
&emsp;2020-03-09 21:58  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=2ace93936a1ed21b79c92eed9d6fddae/036a99eef01f3a2980afd7af8e25bc315c607c2e.jpg" size="319403" width="500" height="475" size="319403">  
&emsp;904楼  
&emsp;2020-03-09 21:58>
> ###### glass☜:  
> 这是怎么做到的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 我瞬间懵逼
>
> ###### 遂愿º:  
> 牛皮
>
> ###### ▫时光巷陌▫ 回复 glass☜: 
> ps 几个图层...
>
> ###### 🎅火火 回复 glass☜: 
> 黑白图，手机版以前有制造这种照片的软件
>
> ###### zxc最帅2:  
> 幻影坦克！！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >！
>
> ###### Mr-Hate 回复 glass☜: 
> 文件格式PNG，图片有透明的地方
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;好看不<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;905楼  
&emsp;2020-03-09 21:59>
> ###### C-chenº:  
> 这个男人，你爱了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 C-chenº :永远的王
>
> ###### 小果汁⚡:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（笑而不语）
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;永远的王♂  
&emsp;908楼  
&emsp;2020-03-09 22:17  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;中午的时候丫头脱力了，一身热汗，我的情况比她好不了多少，浑身无力的趴在她的身上，两人都在回想着刚刚的美好。  
突然丫头伸出手开始挠我的腋下，我一向比较敏感，使劲的夹着手臂不让她挠，又怕她被弄疼了所以不敢用力，只好一边笑一边还击一边求饶。  
这样一闹反而让疲劳一扫而光，这样就不会影响我品尝无上的幸福了吧……  
我干脆的起床，转身看着害羞的用被子遮住身体的丫头，她还是显得很累，果然刚刚我还是太疯狂了吗……不过现在这个状态也没办法啊。  
我找到手机，简短的发了几则消息，在得到开解之后心中最后那一抹忧愁也如烟消散，我猛地向丫头扑去，嬉笑着搂住她，在她耳边轻轻说到——  
“一起洗澡吗？”  
丫头脸红着把头埋入我胸前，很轻的回答了一声“嗯……”  
也是啊，她现在这个手脚无力的样子，也只能我帮她洗了呢。  
我抱起丫头，径直走向浴室。  
注视着丫头的身体，对于刚刚云雨一番的我们来说，我此时并没有不纯的想法，只是觉得丫头真的是世界上最好看的造物。  
在她眼中呢？  
我其实并不太好奇，因为我知道并且可以一直自豪。  
因为丫头，从来只喜欢我一个。  
而我，也不可能再爱上其他人了吧。  
这就是我和丫头生活中小小的插曲，它或许微不足道，却足以表达最热切最深沉的情感。  
丫头，我真的好喜欢你啊。  
&emsp;910楼  
&emsp;2020-03-09 22:24
>
> ###### 讨厌起名你懂得 :  
> 复读机？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Jokeº-º :  
> 卧槽<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon69.png" >，真就推妹了？          
>
>
> ###### C-chenº :  
> 祝福lz          
>
>
> ###### 扬扬州市 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 遂愿º :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 遂愿º :  
> 话说真就和考哥一样了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 推妹纪念<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 显然东西 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 祝福          
>
>
> ###### Pron♀ :  
> 前面不是一直说大学之前不搞吗   云雨一番是什么意思          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩 :  
>云雨，懂吧          
>
>
> ###### 鬼鎧一伊勢👺 :  
> 楼主此处文笔爆棚了          
>
>
> ###### 鬼鎧一伊勢👺 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 风满袖ლ :  
> 这就推了?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### XGKSL 回复 牼婆 :  
>指互相挠痒（确信）          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 XGKSL :  
>sodayo（棒读）          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 一番云雨...<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >这就推了，西丞酸酸的发来了贺电          
>
>
> ###### 绝云幽影💫 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### zglvurabe :  
> 祝福祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 悠穹永相随💍 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 還真手機◆😁 :  
> 祝福          
>
>
> ###### YRM😄04 :  
> 回复你说他们口了嘛          
>
>
> ###### 凌辰兮EY :  
> 祝福          
>
>
> ###### A道韫º :  
> 祝福！话说lz文笔是真的牛皮          
>
>
> ###### NOAHemmmme :  
> 祝福，但是酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 星空使者- :  
> 祝福祝福          
>
>
> ###### 還真手機◆😁 :  
> 祝福，祝福          
>
>
> ###### 🎅火火 :  
> 祝福，真香          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 祝福          
>
>
> ###### hell786 :  
> 祝福          
>
>
> ###### Ham🙈mer :  
> i了i了          
>
>
> ###### Hjhjjj2046 :  
> 炸楼警告⚠️<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Hjhjjj2046 :  
> 祝福㊗️          
>
>
> ###### 兓吅-书生 :  
> 祝福祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 你心似烟火💯 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 祝福        
>
> ###### 折纸大湿º◎º 回复 C-chenº :  
>压枪技术一流<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;甜爆……恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;911楼  
&emsp;2020-03-09 22:26>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 对你的回复我只能用滑稽<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        开玩笑的，谢谢你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
  
***
##### fated<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;真香现场？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;912楼  
&emsp;2020-03-09 22:28  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>欲往<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;99<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;913楼  
&emsp;2020-03-09 22:31  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;真的是一箱柠檬啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;914楼  
&emsp;2020-03-09 22:35  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;推。。。。推。。。。推了。。？？？  
&emsp;915楼  
&emsp;2020-03-09 22:53>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 大哥你不要说的这么直白<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >我要面子的……故意写的隐晦些……
>
> ###### 爱KANNA🌸 回复 我家的小雨浩: 
> 我说的是推背<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >你想什么了
>
> ###### 陌夣当朝🔯 回复 我家的小雨浩: 
> 真香现场。。刚我看完我还拼命不往那方向想。谁知道啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### 小果汁⚡ 回复 我家的小雨浩: 
> 浩哥nb！
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz这段文我琢磨不透啊。先把祝福送上吧。99  
&emsp;916楼  
&emsp;2020-03-09 22:54  
***
##### C-chen<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;甜爆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >祝福lz啊（苦逼的高三党现在只能继续背着单词）  
&emsp;917楼  
&emsp;2020-03-09 22:58  
***